撐警13拳判監5個月

#觀塘三樓一庭 #不是聲援 #0713九龍灣 黃姓13拳藍絲

法官指案情嚴重，不接納被告因社會事件影響、飲醉酒而犯案作為求情因素 。
第一項控罪：監禁九星期為量刑起點 （認罪扣減三份一刑期），判監六星期

第二項控罪：監禁七個半月為量刑起點（認罪扣減三份一刑期），判監五個月

第一項控罪其中兩星期與第二項控罪分期執行
總共判監五個月零兩星期即時執行

source ：法庭文字直播@youarenotalonehk_live

其實差唔多

中共開始清算了

獨立調查清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

打到企唔隱都係5個月

助長d人出去13拳藍絲既風氣

抵撚死 坐5個幾月 監牢過年啦 屌你老母

可惜睇佢個款入到去應該無人想玩佢屎眼

可以做尿架

5個月後又一條好漢

出翻嚟可以做品尿師

扣埋假 三個零月多啲?

屌你下下打頭除時死得人坐5個月咁少

入面班黑底都係黃絲咁佢就仆街啦

召集所有係監獄入面既黃絲好好招呼下佢！
屌你老母打我地既義士
遲多個月比人獅了左啦撚樣

我想問係咪因為挨打果個驗過唔夠傷先判咁小？講真我覺得真係唔重〉

話自己飲醉咗酒嗰件肥佬？

屌你HI,拳頭無分黃藍黑白,一嘢先係正宗.

可能打130拳同1拳都係判咁多

負皮班撚樣係做乜9

問左何妖拎安家費未

如果係監獄行為良好既話, 咪都係得三個月貨仔左右

沖出黎柒無人陪5萬2比你咩 垃圾藍絲狗